今天我 寒夜裡看雪飄過

唱撚死你

收嗲啦 好嘈呀